(將勤補拙)有冇人真係可以溫到12粒鐘書?

我8點半起身，11點訓

理論上可以溫到12粒鐘以上，但多數只係溫到9-10個鐘，d時間都唔知去左邊

夾硬一日溫12粒鐘係冇撚用

做多幾題數都係好既

點解唔得， 癲起上黎 14, 15 個鐘都得

上星期試過連續三日溫8-9個鐘..溫到神情恍惚

點做到?

5分鐘都難
仲話12個鐘

好睇個人，我一日溫4個鐘書已經極限，再迫自己坐係到個心都飛走左。

DSE study leave都係每日溫4個鐘其他時間打機食飯

Metooooo
仲有每兩個中就一定要停
唔停都係發夢

主要係壓力啦， 迫住要你讀都無計
同埋決心， 你有幾大決心考到個試
利申 上年係朝8 晚 11咁係圖書館， 計埋食兩餐， 14 個鐘走唔甩， 持續左兩個月

電話係一個大敵人， 可以試下種樹app

8個鐘極限
個8個鐘唔玩手機 極專心

成日出廢文
專心溫書啦

絲打 當年有冇讀m1/2 入rd ?

冇呀

咁你其他科應該爆哂分
你講過自己中英都係得3

正常人專心3個鐘係極限 之後要休息回塘

所以點解D考試最多係3個鐘

唔入腦 儲時數有鬼用咩

依家上咗大學幾年懶咗勁多
唔明自己以前點解可以早 午 晚都狂溫書

因人而異，專心温書la

考qp個期每日14 15添啦
為左pass可以去到幾盡